天水圍含撚狗 民建聯司徒俊軒又出嚟摟屌

呢條咁嘅死仆街唔係第一次
有無街坊出嚟
一齊去佢辦事處同佢傾吓計？

Wfc

過份打壓對家班撚樣會搞到太多火頭，同埋佢既言論都未至於要去探佢
如果咁就去，好多保皇狗要去架啦

問下佢好兄弟 劉馬車大陸衰老強比人拉左 點睇

其實呢條友個幾兩個月前已經因為擺街站畀人圍而出曬名。
目前嚟講佢係接梁子祥個爛攤子，本身個選情已經唔係幾有利。 而且尋日好多催淚彈係波及咗佢個選區嘅單位，佢係冇得出聲反駁。
無謂製造話題畀佢搏曝光同埋同情。

天水圍居民點唔嚟天水圍？

Agger

仲有，佢話好多街坊好驚，不過個個都係驚黑警囉。

認真啲街坊屌狗屌得好落力

出黎搏版面

所以我都唔知條司徒乜鳩所謂好驚黑衫嘅街坊喺邊！

黑警教落驚你咪唔好出街囉

其實11 月個區議會選擇會咩情況?

今日係大多數人係港島遊行時，佢又係趁機係天水圍站C出口擺檔。